dyson pure hot+cool link夠唔夠涼？

想買pure hot+cool link ，見三合一好正
但同類既風扇都好細力
諗住放房，想問下風力如何？
見其他巴打絲打都話好夠暖
但好似無乜風力既評價
同大家會係邊買dyson?
見蘇寧$49xx
上amazon 訂換返hkd 41xx

我去JB-Hifi feel左下覺得夠喎 可以開到好暖

大風會嘈，上YouTube 搵review

唔夠, 只係夏天用冷氣可以較細d咁解. 暖風就ok

多謝咁多位解答
如果係風扇用途夠唔夠涼快？
怕夏天熱，唔怕嘈
次次係d電器鋪都開着冷氣黎開dyson
唔係太可以作準
所以想睇下有冇人係屋企冇開冷氣而開住都覺得ok

覺得涼唔涼好睇個人體質喎
只可以答弱過扇葉囉
同埋聽講用耐咗個濾網會有味 因為香港天氣潮濕

佢隻嘈係高頻音嚟 你確定你真係頂得順

AM08同普通風扇比點樣？
貪佢有得調角度

所有dyson風扇都弱過扇葉

即係唔值得買？

dyson不嬲賣樣 冇扇葉設計
純風扇個功能嚟講我覺得唔值4k

佢唯一可能值得買嘅喺樓主個隻冷暖風淨化三合一風扇 好似叫hp02 暫時我都搵唔到邊部機可以同佢有一樣功能 不過佢個filter係損耗品 風扇嚟講亦唔夠力 暖氣還可以 賣4k尾 我最後都放棄咗

多謝巴打咁詳細既回覆
今日係一田試兩米打後就好少風
我都係貪佢三合一
屋企附近有工程空氣好差同想冬天暖
我打算放房，所以想睇下夠唔夠涼
好似都ok ？

涼既話 我覺得開4都夠 （唔開冷氣計）
同埋開大啲真係會嘈 似飛機既聲
暖既都ok
三合一計既話我覺得可以接受

最後買咗，都可以，如果開風6度聲音都可接受。

個filter消耗晒咁點
當普通風扇用用？

買個新filter 換。

房用ok架 但你屋企潮唔潮濕 有報告話佢用耐咗個filter會霉同吹d臭風 勤d換嘅話都冇大問題

澳洲jj發現案

新屋應該唔潮(打算放新屋)
如果房到有抽濕果d野應和該ok？
咩竹炭果d 超市成日見有

想青春常駐 要取暖時就千其唔好用暖風機

咁要用咩阿爸打